如果李斯特城入到4強，我做乜都得！

你地講我做！走數正契弟

ok

李城贏到皇馬？

小妹跟

俾狗屌ok?

切柒

派50k